許樹昌：輝瑞疫苗會由內地復星醫藥生產

【Now新聞台】政府已向兩間供應商預購疫苗，中大呼吸系統科講座教授許樹昌指，輝瑞有份研發的疫苗會在內地由復星醫藥生產，由於疫苗要低溫存放及稀釋，預料相關工序要在醫院進行。

許樹昌：「不會在歐洲或北美訂貨，用復星生產線，來到的時間短，所以都會保到溫度，我相信政府要求復星提供雪櫃運送，到了香港再做稀釋。稀釋完要五天內用完，私家醫生唯一可以幫忙，如果科興或牛津的疫苗儲存在攝氏2度至8度，若果有需要可找私家醫生儲存。」

中国版輝瑞疫苗

許樹昌、梁子超講大話：屌你老母臭閪，復星一月開始每月入口過百萬德國制疫苗，點會冇時間，點會物流做唔到

許樹昌承認咗, 所謂「輝瑞疫苗」其實都係復星醫藥中國製？

自煮燃發

藍絲：中國製嘅疫苗最適合中國香港人嘅體質

許樹昌要打左先

佢自己咪又係估估下
原本嘅訪問係有「相信」兩個字

許樹昌同湯11 好似同一類人

好，国產好好！

唔知會唔會偷工減料

唔係有冷凍儲存問題？

中國咪中國囉 好撚得罪你咩 係都要勾結外國勢力

直頭係啦，唔知扮知
政府改口佢又跟住改

反正好多支那狗衝嚟香港打

即係政府疫苗100% 內地製

咁到底邊個先係真??

冇事就認自己強，出事就賴輝瑞

係，本身外國制唔係唔比你，而係已經簽晒約，照顧晒本地人先外銷到其他地方，港府就算有錢都無用，二嚟運送期間要確保保存到溫度都係有難度，所以就算嚟緊呢年，香港可以 offer 嘅疫苗一係大陸研發，一係就license 左係大陸生產

咁樣成個東亞都會用中國製疫苗？

炒曬車